沙甸魚式填滿機鐵

大家有無得諗？輪更制

PS:乘客們，上到你咪上，上到當你贏

乘客們，上到你咪上，上到當你贏

焗死咩你估易架

唔得咪換人囉，我地係運動黎嫁

唔好著黑衫 手足間零交流 就好似平日8點逼地鐵咁 上到當你贏

塞爆車廂有辦法
呢個站上滿人
下個站落曬人
搭回頭車再上滿過